開咗個關於露營既ig分享下香港 另一面。

如題，兩年前接觸露營，兩年後終於開返個ig分享下同女朋友露營嘅趣事。大家有興趣可以追隨我哋個ig，一齊分享下你哋露營嘅趣事。

ig:hkcampingcouple

介紹下露營有咩準備

露營必須酒

一見到樓主個username就想問
有冇試過露營時扑野?

基本野
營
睡袋
床褥
cook set
爐
燈
野食
同埋最重要既女朋友

依家仲煮緊野食，一路食一路開post一路開ig ac

咪再推行山露營嗰啲啦唔該！
仲嫌個山唔夠多人咩，個個上山打卡玩完啲垃圾就周圍掉leave no trace都唔識，如果你真係愛露營愛大自然嘅就唔好再開呢啲ig放過座山啦好嗎？

體驗下野外生活係一種唔錯嘅決定

仲有condom and ky

咁講就唔岩喇,唔通你愛地球就要離開地球?
教導正確嘅露營意識先係最重要
不嬲露營都帶幾多野黎就帶返幾多野走

你啱，咁麻煩喺你個ig多啲宣揚leave no trace嘅concept喇巴打，加油！

樓主每次都兩日一夜？

留名睇比蝗蟲佔領

通常係
但真既咁岩3日2晚

唔撚好呀
但到依家都冇見過蝗人

po已出 歡迎上去睇下

即係露得少 遠至幾年前露到去嶼南秘位, 近嘅上個禮拜去灣仔都有大陸人呀
不過都係果句, 真係唔該唔好吹奏露營呢種活動, 你都係改用風景攝影做主題把啦, 近幾年d 行山風氣係點有眼睇, 更何況係露營

收皮啦, 周街都係點會見唔到
唔識都睇下新聞啦

灣仔去過一次易達度好多，多大陸人都正常

可能真係露得少或者我好運冇點見過

依家講緊露營呀 柒少陣啦

內地兵團200營攻陷西貢 人頭費$300 專人霸位 半百女子排長龍等沖涼

依家就係講緊露營呀 柒少陣啦 想靠露營出位呀?

所以香港人就唔可以去露營?

香港真係好撚可悲，只係想開個ig分享下自己去露營既樂趣同開心事都唔撚得
大陸人做得差就話返自己人轉頭，就快係香港做乜都會比返香港人屌 開個ig都比人話搏上位 。仲話咩自己香港自己救，自己人都唔支持自己人 救條撚咩
學rock哥話 鍾意既就比個like follow下，唔鍾意既就屌柒我比個dislike啦

巴打 世界就係咁 露個營都會比人屌 屌你個啲咪睇住新聞去睇有幾多人霸撚住個山但冇試過自己去享受下 個撚個屌林鄭起人工島 個島放係度又唔撚去所以咪比人填 加油 繼續做自己想做嘅事 總有人反 總有人撐 理撚得咁多 加油啦！

同巴打一樣都係露營愛好者 都同女朋友都去過幾次

不過兩個人去要齊gear真係幾重 又唔想去啲太多人同太易去到既營地